想搵本賭馬書叫《計得精彩》

想知有無人有呢本書的pdf,上網搵左好耐都唔見有.
就算有都係擺係D大陸網站,要收埋D咩論壇幣.
作者的email又已經唔再收信.
有無巴打幫幫手分享下

我有

點問你拎呀巴打

我都想要呀巴打
酒水少不了

圖書館好似有
上個禮拜係圖書館電腦搵賽馬書果陣好似見到有呢本野

得一本 要預約

唔該曬呢位巴打先,不過人長期唔係香港無辦法借到.
而且希望有pdf可以方便自己隨時參考.

留名

依本野pdf我有，但入面內容講嘅野雖然冇錯，但對贏錢冇太大幫助
大家都係唔好賭啦

巴打分享下啦咁,我對入面個model無咩興趣,反而係想知入面關於賽馬的知識.

你捐100蚊比慈善機構（馬會唔計）up相上黎我即send比你，講堅

我屌你老母啦，比就比啦搞咁多野

我真心有 點些share俾你地
不如一齊研究下

扔上google drive share?

可以開心share？

之前略略睇過，但認真大家唔好咁高期望，畢竟佢有自己一套方法去set up晒成個model去計算結果，然後同實際馬會開既賠率，找一隻高值搏率既馬出來。但果套方法要每一場，review睇晒每一隻馬去紀錄，個database仲要持之以恆咁去build up。
個logic其實ok work，但試問邊個咁有時間可以咁做呢？

上網search 積微錄教賭馬

睇過，無用，佢嘅變數太多，唔會計到

有無人有可以放上黎呀

長賭必輸呀巴打
收手啦